戰地記者傳來的突發消息，初步戰果.....

._.

太skr 了

毛岸青飯